[禁制令] 蔑視法庭 vs 暴動罪

想請教
違反禁制令即蔑視法庭
14 年佔鐘佔旺嗰班都係判咗幾個月
而家就算冇禁制令
犬方都係老屈暴動坐十年

咁究竟個影響係咪
嚇到一班唔想犯法嘅和理非抗爭者
唔敢再搵藉口去機場 ?

又如果
幾萬人一齊違犯禁制令
又唔會好似佔領時期咁合作被捕
個結果會係點呢 ?

1999

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！